各位巴打絲打：雲南白藥療傷一流

請問～知否～雲南白藥～對解瘀血散瘀是好有效的嗎？
之前中醫朋友～畀咗資料～想找方法放上連登區～給年輕人知解決（若被打之後）第一時間自救的方法⋯⋯
我唔識怎樣放🤔😕😝
我知你識人多或可傳給他們知喔😙😙☺💖💞🙏🙏資料如下👇

還在用雲南白藥止血嗎，一小瓶藥，原來還有那麼多的作用 - 每日頭條 -

雲南白藥最新功效大全，這麼多疾病都可以用它來治！

一次量不能超過0.5克。每天不能服用多過 4 '克

如有渠道知道有年青人有瘀傷，第一時間食最好，不過之後也可試吃....。

因朋友話她有一位朋友的狗仔（胃內出血～不能進食）去睇醫生，醫生說請他將狗仔人道結束它的生命。但主人不忍心，回家找辦法，之後用了雲南白藥給狗狗食～食咗一星期藥，胃口返回，現在回覆精神了～主人好開心🥳

但買那藥要到有信譽的藥房或去Waston or manning or D大藥房買才是。因都有假貨的啊！

若是～
😗朋友話紅色就咁吞；而粉每日4次（每次0.4g)不能超過。紅丸一定要4-5小時後才可再食下一次。小心假貨。

我知是不可亂食🤭心臓病或孕婦不可食的。

若有需要，我可以從北京買來送給大家。

Content farm =,="

死開啦